吳宗憲:左腳被截肢以後，我還有一隻右腳，想著還擁有的部分，而不是失去的部份!

吳宗憲:「一個左腳被截肢以後，我還有一隻右腳」，要李明川「想著擁有的部分，而不是失去的部份」。

Eason:冇左一粒睪丸,我仲有另一粒

吳宗憲嗰幾句說話，係歧視有抑鬱症嘅人，批評係佢哋唔知足，先會有抑鬱症